手機解唔到鎖，求教

屋企人部機平時用開4位密碼解鎖，無啦啦變左語音解鎖，㩒乜制都無反應開唔到，點
可以開番個Keyboard出黎？
Reboot過都唔得
（麻煩唔好叫我俾番部機人，我有密碼，只係部機唔show Keyboard,不停叫我用語音解鎖）

android唔使畀番人啦，直接丟去垃圾桶， 人哋都係唔想要先丟出街

哇～你好幽默

讀密碼唔得咩

唔洗俾返人啦
DUM落垃圾桶

邊度執？

假設部機真係你屋企人

試下讀個密碼出黎囉
一係就你個屋企人自己set錯野
但係Android唔係有得login Gmail 解鎖咩

btw 比返部機人啦

我可以影張收據上來
就係㩒乜春講密碼都無反應先上來問下有無人識，如果係執番黎我入Recovery Mode做 Factory reset洗機就即用得啦
就係唔想洗機

咁撚認真做乜鳩，你上緊網咋
試左講ok google未？

上網唔可以認真
要on on 下先得？
BTW已試過ok google唔得

試過同樣情況 但解唔到鎖就唔知點
如果解到鎖就download Google keyboard

Otg 線 加個usb keyboard
弱智人士唔好用智能電話啦

攪掂左啦，㩒住音量鍵同開機鍵Reboot先俾入密碼開到機

不過連登真係多弱智人士，淨係答廢話又無建設性

仲唔影張收據上嚟？

你大我呀？.jpg

你宜家先知